\chapter{Tovar Gónzalez Cristián Alonso}
Hola la mayoria me conoce como Alonso
Estoy empezando la carrera de CC en la facultad de ciencias
es una carrera que me apasiona mucho .
Me considero una persona analitica,sin embargo, soy un poco sentimental tambien
Mis pasatiempos favoritos son : ver series y anime , jugar videojuegos , hacer deporte "calistenia''
Si lees esto te debo unos cheetos 


\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale = .2]{./317267699/foto}
\end{figure}  
 
